十二年前拆天星碼頭

果時唔係話海濱走廊可以俾巿民由灣仔連去西環既咩？
但而家又cut左一段俾解放軍？